點解d人會專登讀hotel man之後做front desk

仲要呃自己話由低做起